★如果香港被US取消特別關係法，支那仲會唔會咁努力殖民？

到時香港同普通支那城市一樣，殖幾多都已經冇價值

想知

大家都係中國人

到時候土共貪貪埋埋咁多錢，都走唔到出去，美國佬咁做猶如斷佢衣食。所以土共到時只會將怨恨發洩响港燦身上，咁就真係含得L。估計會將所有連登仔拖出街打靶示眾，以儆效尤

作地預咗有果日
將來粵港結合成大灣區

剩係知BNO 有機會變哂做BC
CNO Holder 會變做國際人球等人收留

中國富豪鬥快賣香港樓

當然會，因為唔關美國事，一定大規模迫害香港人

會,會起好多再教育營,香港人想食飯?要先感謝黨和中央給香港人改過自新嘅機會

會奶乾淨香港個庫房

推

到時會拆左個關口

冇利用價值，刮乾刮淨，之後仲點會有支人來？